# README #

### Banco de Dados MySQL v5.01
Nome do DB: dbrest
usuário: root
senha:

Na pasta script-sql pode ser encontrado o script de criação do banco de dados e cadastro das informações na base.


Exemplos de utilização:

[Listagem de todas as cidades]
http://localhost:8080/WSCidades/cidades

[Retorna a distância entre a cidade de código 3 e a cidade de código 4]
http://localhost:8080/WSCidades/cidades/3/4

[Retorna as duas cidades mais próximas]
http://localhost:8080/WSCidades/cidades/near